float = name: "_TFProfRoot"
children {
  name: "rgb/conv10/conv"
  float_ops: 377487360
  total_float_ops: 377487360
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 128
      }
      dim {
        size: 256
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv2/conv"
  float_ops: 188743680
  total_float_ops: 188743680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv3/conv"
  float_ops: 188743680
  total_float_ops: 188743680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv2/conv"
  float_ops: 188743680
  total_float_ops: 188743680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv9/conv"
  float_ops: 94371840
  total_float_ops: 94371840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv5/conv"
  float_ops: 94371840
  total_float_ops: 94371840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv1/conv"
  float_ops: 70778880
  total_float_ops: 70778880
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 3
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv7/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv4/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv6/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv9/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 128
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv5/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv4/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv3/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv7/conv"
  float_ops: 47185920
  total_float_ops: 47185920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/MatMul"
  float_ops: 41943040
  total_float_ops: 41943040
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 4096
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4096
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv6/conv"
  float_ops: 23592960
  total_float_ops: 23592960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv8/conv"
  float_ops: 23592960
  total_float_ops: 23592960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv1/conv"
  float_ops: 23592960
  total_float_ops: 23592960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 1
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/fc11/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 2097152
    total_float_ops: 2097152
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 4096
        }
        dim {
          size: 512
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 2097152
  total_float_ops: 4194304
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 4096
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/fc10/MatMul"
  float_ops: 1638400
  total_float_ops: 1638400
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/MatMul"
  float_ops: 1474560
  total_float_ops: 1474560
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv1/bias_add"
  float_ops: 1310720
  total_float_ops: 1310720
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/pool1"
  float_ops: 1310720
  total_float_ops: 1310720
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv1/bias_add"
  float_ops: 1310720
  total_float_ops: 1310720
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/pool1"
  float_ops: 1310720
  total_float_ops: 1310720
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv10/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv10/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 294912
    total_float_ops: 294912
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 128
        }
        dim {
          size: 256
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 294912
  total_float_ops: 589824
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 128
      }
      dim {
        size: 256
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "Logits/MatMul"
  float_ops: 380800
  total_float_ops: 380800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
      dim {
        size: 119
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv2/bias_add"
  float_ops: 327680
  total_float_ops: 327680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv3/bias_add"
  float_ops: 327680
  total_float_ops: 327680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv2/bias_add"
  float_ops: 327680
  total_float_ops: 327680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/pool2"
  float_ops: 327680
  total_float_ops: 327680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/pool3"
  float_ops: 327680
  total_float_ops: 327680
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv9/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv9/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 147456
    total_float_ops: 147456
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 128
        }
        dim {
          size: 128
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 147456
  total_float_ops: 294912
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 128
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/fc11/MatMul"
  float_ops: 256000
  total_float_ops: 256000
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/MatMul"
  float_ops: 230400
  total_float_ops: 230400
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv5/bias_add"
  float_ops: 163840
  total_float_ops: 163840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv10/bias_add"
  float_ops: 163840
  total_float_ops: 163840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 256
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 256
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/pool10"
  float_ops: 163840
  total_float_ops: 163840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 256
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/pool5"
  float_ops: 163840
  total_float_ops: 163840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/fc10/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 81920
    total_float_ops: 81920
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 512
        }
        dim {
          size: 160
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 163840
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/fc12/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/fc12/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 73728
    total_float_ops: 73728
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 512
        }
        dim {
          size: 144
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 73728
  total_float_ops: 147456
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/conv8/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv8/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 73728
    total_float_ops: 73728
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 128
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 73728
  total_float_ops: 147456
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv9/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv9/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 73728
    total_float_ops: 73728
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 128
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 73728
  total_float_ops: 147456
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv4/bias_add"
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 81920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv5/bias_add"
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 81920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv9/bias_add"
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 81920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv4/bias_add"
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 81920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv3/bias_add"
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 81920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/pool5"
  float_ops: 81920
  total_float_ops: 81920
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 16
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv6/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv6/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 36864
    total_float_ops: 36864
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 36864
  total_float_ops: 73728
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv7/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv7/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 36864
    total_float_ops: 36864
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 36864
  total_float_ops: 73728
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/conv7/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv7/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 36864
    total_float_ops: 36864
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 36864
  total_float_ops: 73728
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "per_image_standardization"
  children {
    name: "per_image_standardization/Mean"
    float_ops: 12288
    total_float_ops: 12288
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/Mean_1"
    float_ops: 12288
    total_float_ops: 12288
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/Square"
    float_ops: 12288
    total_float_ops: 12288
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/Sub_1"
    float_ops: 12288
    total_float_ops: 12288
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/Rsqrt"
    float_ops: 2
    total_float_ops: 2
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/Maximum"
    float_ops: 1
    total_float_ops: 1
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/Square_1"
    float_ops: 1
    total_float_ops: 1
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization/sub"
    float_ops: 1
    total_float_ops: 1
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 12288
  total_float_ops: 61445
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 3
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 9
}
children {
  name: "depth/pool9"
  float_ops: 46080
  total_float_ops: 46080
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv7/bias_add"
  float_ops: 40960
  total_float_ops: 40960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/pool7"
  float_ops: 40960
  total_float_ops: 40960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv6/bias_add"
  float_ops: 40960
  total_float_ops: 40960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv7/bias_add"
  float_ops: 40960
  total_float_ops: 40960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv6/bias_add"
  float_ops: 40960
  total_float_ops: 40960
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 8
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "Logits/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "Logits/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 19040
    total_float_ops: 19040
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 160
        }
        dim {
          size: 119
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 19040
  total_float_ops: 38080
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
      dim {
        size: 119
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/conv6/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv6/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 18432
    total_float_ops: 18432
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 18432
  total_float_ops: 36864
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv5/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv5/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 18432
    total_float_ops: 18432
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 64
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 18432
  total_float_ops: 36864
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 64
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/fc11/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/fc11/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 12800
    total_float_ops: 12800
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 160
        }
        dim {
          size: 80
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 12800
  total_float_ops: 25600
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/fc13/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/fc13/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 11520
    total_float_ops: 11520
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 144
        }
        dim {
          size: 80
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 11520
  total_float_ops: 23040
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 144
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "per_image_standardization_1"
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Mean"
    float_ops: 4096
    total_float_ops: 4096
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Mean_1"
    float_ops: 4096
    total_float_ops: 4096
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 3
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Square"
    float_ops: 4096
    total_float_ops: 4096
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Sub_1"
    float_ops: 4096
    total_float_ops: 4096
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 64
        }
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Rsqrt"
    float_ops: 2
    total_float_ops: 2
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Maximum"
    float_ops: 1
    total_float_ops: 1
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/Square_1"
    float_ops: 1
    total_float_ops: 1
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "per_image_standardization_1/sub"
    float_ops: 1
    total_float_ops: 1
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 4096
  total_float_ops: 20485
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 64
      }
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 9
}
children {
  name: "depth/conv9/bias_add"
  float_ops: 20480
  total_float_ops: 20480
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv8/bias_add"
  float_ops: 20480
  total_float_ops: 20480
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 4
      }
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 128
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv4/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv4/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv3/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv3/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/conv2/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv2/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv4/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv4/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/conv2/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv2/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/conv5/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv5/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/conv3/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv3/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 9216
    total_float_ops: 9216
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 9216
  total_float_ops: 18432
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/mul_1"
  float_ops: 5120
  total_float_ops: 5120
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/add_1"
  float_ops: 5120
  total_float_ops: 5120
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/BiasAdd"
  float_ops: 5120
  total_float_ops: 5120
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/conv1/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "rgb/conv1/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 864
    total_float_ops: 864
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 864
  total_float_ops: 1728
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/add_1"
  float_ops: 1600
  total_float_ops: 1600
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/BiasAdd"
  float_ops: 1600
  total_float_ops: 1600
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "Mul"
  float_ops: 1600
  total_float_ops: 1600
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/mul_1"
  float_ops: 1600
  total_float_ops: 1600
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/mul_1"
  float_ops: 1440
  total_float_ops: 1440
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/BiasAdd"
  float_ops: 1440
  total_float_ops: 1440
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/add_1"
  float_ops: 1440
  total_float_ops: 1440
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "Logits/BiasAdd"
  float_ops: 1190
  total_float_ops: 1190
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 119
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 119
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/Rsqrt"
  float_ops: 1024
  total_float_ops: 1024
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/BiasAdd"
  float_ops: 800
  total_float_ops: 800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/add_1"
  float_ops: 800
  total_float_ops: 800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/mul_1"
  float_ops: 800
  total_float_ops: 800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/mul_1"
  float_ops: 800
  total_float_ops: 800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/add_1"
  float_ops: 800
  total_float_ops: 800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/BiasAdd"
  float_ops: 800
  total_float_ops: 800
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 10
      }
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/conv1/weights/Initializer/truncated_normal"
  children {
    name: "depth/conv1/weights/Initializer/truncated_normal/mul"
    float_ops: 288
    total_float_ops: 288
    input_shapes {
      value {
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 3
        }
        dim {
          size: 1
        }
        dim {
          size: 32
        }
      }
    }
    input_shapes {
      key: 1
      value {
        dim {
          size: 1
        }
      }
    }
    total_definition_count: 1
  }
  float_ops: 288
  total_float_ops: 576
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 3
      }
      dim {
        size: 1
      }
      dim {
        size: 32
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 2
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/add"
  float_ops: 512
  total_float_ops: 512
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/mul"
  float_ops: 512
  total_float_ops: 512
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/mul_2"
  float_ops: 512
  total_float_ops: 512
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc11/batch_normalization/batchnorm/sub"
  float_ops: 512
  total_float_ops: 512
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 512
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/Rsqrt"
  float_ops: 320
  total_float_ops: 320
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/Rsqrt"
  float_ops: 288
  total_float_ops: 288
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/add"
  float_ops: 160
  total_float_ops: 160
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/mul_2"
  float_ops: 160
  total_float_ops: 160
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/Rsqrt"
  float_ops: 160
  total_float_ops: 160
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/sub"
  float_ops: 160
  total_float_ops: 160
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/Rsqrt"
  float_ops: 160
  total_float_ops: 160
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc10/batch_normalization/batchnorm/mul"
  float_ops: 160
  total_float_ops: 160
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 160
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/sub"
  float_ops: 144
  total_float_ops: 144
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/mul_2"
  float_ops: 144
  total_float_ops: 144
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/mul"
  float_ops: 144
  total_float_ops: 144
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc12/batch_normalization/batchnorm/add"
  float_ops: 144
  total_float_ops: 144
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 144
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/sub"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/mul_2"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/mul"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/mul_2"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/mul"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/sub"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "rgb/fc13/batch_normalization/batchnorm/add"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "depth/fc11/batch_normalization/batchnorm/add"
  float_ops: 80
  total_float_ops: 80
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 80
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/assert_positive/assert_less/Less"
  float_ops: 4
  total_float_ops: 4
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/assert_positive/assert_less/Less"
  float_ops: 4
  total_float_ops: 4
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/assert_positive/assert_less/Less"
  float_ops: 4
  total_float_ops: 4
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/assert_positive/assert_less/Less"
  float_ops: 4
  total_float_ops: 4
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/assert_positive/assert_less/Less"
  float_ops: 4
  total_float_ops: 4
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/assert_positive/assert_less/Less"
  float_ops: 4
  total_float_ops: 4
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 4
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Neg_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/GreaterEqual_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/add"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/Greater_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/GreaterEqual_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/GreaterEqual_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/GreaterEqual_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/GreaterEqual"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/Greater"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "batch/mul"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "input_producer_1/input_producer/mul"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Neg"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Minimum_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Minimum"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Maximum_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Maximum_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Maximum_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "batch_1/mul"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/Maximum"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "input_producer/input_producer/mul"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/sub_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/Greater"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/GreaterEqual"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/GreaterEqual_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/GreaterEqual_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/sub_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/sub"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/sub_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/sub_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Neg_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/sub"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/GreaterEqual_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/GreaterEqual_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/GreaterEqual_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/pad_to_bounding_box/GreaterEqual"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/add_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/add"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/Greater_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/sub"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/GreaterEqual"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/crop_to_bounding_box/GreaterEqual_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/GreaterEqual_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/GreaterEqual_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/sub"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/sub_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/sub_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/pad_to_bounding_box/sub_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/crop_to_bounding_box/add_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad/sub_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Maximum"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Maximum_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Maximum_2"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Maximum_3"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Minimum"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Minimum_1"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  input_shapes {
    key: 1
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
children {
  name: "resize_image_with_crop_or_pad_1/Neg"
  float_ops: 1
  total_float_ops: 1
  input_shapes {
    value {
      dim {
        size: 1
      }
    }
  }
  total_definition_count: 1
}
total_float_ops: 1712068544
total_definition_count: 222
params = name: "_TFProfRoot"
total_parameters: 3103399
children {
  name: "Logits"
  total_parameters: 19159
  children {
    name: "Logits/biases"
    parameters: 119
    total_parameters: 119
    total_definition_count: 1
  }
  children {
    name: "Logits/weights"
    parameters: 19040
    total_parameters: 19040
    total_definition_count: 1
  }
  total_definition_count: 3
}
children {
  name: "depth"
  total_parameters: 409616
  children {
    name: "depth/conv1"
    total_parameters: 320
    children {
      name: "depth/conv1/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv1/weights"
      parameters: 288
      total_parameters: 288
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv2"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "depth/conv2/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv2/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv3"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "depth/conv3/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv3/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv4"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "depth/conv4/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv4/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv5"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "depth/conv5/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv5/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv6"
    total_parameters: 18496
    children {
      name: "depth/conv6/biases"
      parameters: 64
      total_parameters: 64
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv6/weights"
      parameters: 18432
      total_parameters: 18432
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv7"
    total_parameters: 36928
    children {
      name: "depth/conv7/biases"
      parameters: 64
      total_parameters: 64
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv7/weights"
      parameters: 36864
      total_parameters: 36864
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv8"
    total_parameters: 73856
    children {
      name: "depth/conv8/biases"
      parameters: 128
      total_parameters: 128
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv8/weights"
      parameters: 73728
      total_parameters: 73728
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/conv9"
    total_parameters: 147584
    children {
      name: "depth/conv9/biases"
      parameters: 128
      total_parameters: 128
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/conv9/weights"
      parameters: 147456
      total_parameters: 147456
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "depth/fc10"
    total_parameters: 82400
    children {
      name: "depth/fc10/batch_normalization"
      total_parameters: 320
      children {
        name: "depth/fc10/batch_normalization/beta"
        parameters: 160
        total_parameters: 160
        total_definition_count: 1
      }
      children {
        name: "depth/fc10/batch_normalization/gamma"
        parameters: 160
        total_parameters: 160
        total_definition_count: 1
      }
      total_definition_count: 3
    }
    children {
      name: "depth/fc10/biases"
      parameters: 160
      total_parameters: 160
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/fc10/weights"
      parameters: 81920
      total_parameters: 81920
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 6
  }
  children {
    name: "depth/fc11"
    total_parameters: 13040
    children {
      name: "depth/fc11/batch_normalization"
      total_parameters: 160
      children {
        name: "depth/fc11/batch_normalization/beta"
        parameters: 80
        total_parameters: 80
        total_definition_count: 1
      }
      children {
        name: "depth/fc11/batch_normalization/gamma"
        parameters: 80
        total_parameters: 80
        total_definition_count: 1
      }
      total_definition_count: 3
    }
    children {
      name: "depth/fc11/biases"
      parameters: 80
      total_parameters: 80
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "depth/fc11/weights"
      parameters: 12800
      total_parameters: 12800
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 6
  }
  total_definition_count: 40
}
children {
  name: "rgb"
  total_parameters: 2674624
  children {
    name: "rgb/conv1"
    total_parameters: 896
    children {
      name: "rgb/conv1/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv1/weights"
      parameters: 864
      total_parameters: 864
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv10"
    total_parameters: 295168
    children {
      name: "rgb/conv10/biases"
      parameters: 256
      total_parameters: 256
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv10/weights"
      parameters: 294912
      total_parameters: 294912
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv2"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "rgb/conv2/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv2/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv3"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "rgb/conv3/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv3/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv4"
    total_parameters: 9248
    children {
      name: "rgb/conv4/biases"
      parameters: 32
      total_parameters: 32
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv4/weights"
      parameters: 9216
      total_parameters: 9216
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv5"
    total_parameters: 18496
    children {
      name: "rgb/conv5/biases"
      parameters: 64
      total_parameters: 64
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv5/weights"
      parameters: 18432
      total_parameters: 18432
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv6"
    total_parameters: 36928
    children {
      name: "rgb/conv6/biases"
      parameters: 64
      total_parameters: 64
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv6/weights"
      parameters: 36864
      total_parameters: 36864
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv7"
    total_parameters: 36928
    children {
      name: "rgb/conv7/biases"
      parameters: 64
      total_parameters: 64
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv7/weights"
      parameters: 36864
      total_parameters: 36864
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/conv9"
    total_parameters: 73856
    children {
      name: "rgb/conv9/biases"
      parameters: 128
      total_parameters: 128
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/conv9/weights"
      parameters: 73728
      total_parameters: 73728
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 3
  }
  children {
    name: "rgb/fc11"
    total_parameters: 2098688
    children {
      name: "rgb/fc11/batch_normalization"
      total_parameters: 1024
      children {
        name: "rgb/fc11/batch_normalization/beta"
        parameters: 512
        total_parameters: 512
        total_definition_count: 1
      }
      children {
        name: "rgb/fc11/batch_normalization/gamma"
        parameters: 512
        total_parameters: 512
        total_definition_count: 1
      }
      total_definition_count: 3
    }
    children {
      name: "rgb/fc11/biases"
      parameters: 512
      total_parameters: 512
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/fc11/weights"
      parameters: 2097152
      total_parameters: 2097152
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 6
  }
  children {
    name: "rgb/fc12"
    total_parameters: 74160
    children {
      name: "rgb/fc12/batch_normalization"
      total_parameters: 288
      children {
        name: "rgb/fc12/batch_normalization/beta"
        parameters: 144
        total_parameters: 144
        total_definition_count: 1
      }
      children {
        name: "rgb/fc12/batch_normalization/gamma"
        parameters: 144
        total_parameters: 144
        total_definition_count: 1
      }
      total_definition_count: 3
    }
    children {
      name: "rgb/fc12/biases"
      parameters: 144
      total_parameters: 144
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/fc12/weights"
      parameters: 73728
      total_parameters: 73728
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 6
  }
  children {
    name: "rgb/fc13"
    total_parameters: 11760
    children {
      name: "rgb/fc13/batch_normalization"
      total_parameters: 160
      children {
        name: "rgb/fc13/batch_normalization/beta"
        parameters: 80
        total_parameters: 80
        total_definition_count: 1
      }
      children {
        name: "rgb/fc13/batch_normalization/gamma"
        parameters: 80
        total_parameters: 80
        total_definition_count: 1
      }
      total_definition_count: 3
    }
    children {
      name: "rgb/fc13/biases"
      parameters: 80
      total_parameters: 80
      total_definition_count: 1
    }
    children {
      name: "rgb/fc13/weights"
      parameters: 11520
      total_parameters: 11520
      total_definition_count: 1
    }
    total_definition_count: 6
  }
  total_definition_count: 46
}
total_definition_count: 90
FLOPs: 1712068544; Trainable params:3103399